# Prueba técnica Jr Backend para Node.js developer
Se desarrolla un CRUD de productos con las instrucciones recibidas por pdf,
donde por medio de una API el cliente (frontend) pueda consumir peticiones http.


# Instrucciones de ejecución

- Para iniciar el servidor:

   `npm install`
   `npm run dev`


# Seguimiento de Ramas y Commit's